一見到啲死利狗係到唱YNWA就想嘔

Henderson: "It is not the mistakes Loris Karius made, we got to the final as a team and lose as a team. It is about everybody."

【軒達臣大方承認對手較佳】

隊長軒達臣認為皇馬是表現較好的一隊，取勝合理。而紅軍則要向前看，迎接新球季來臨。

「這當然很失望，我們曾經追成平手，重新返回正軌，但接著我們犯了數個錯誤，而皇馬表現又很好。我們都知道他們實力很強，也值得取勝，他們今晚表現明顯更佳。」

「我們在30分鐘前表現出色，我們控球在腳，也能創造機會。但當沙拉受傷後，他們開始能夠保持控球，我們能半場賽和 0-0 也表現不錯。」

「我們沒有放棄比賽，追回一球，但他們射入了其他晚上不會發生的失球。」對於卡列斯的犯錯：「其實我也不知道首球失球如何發生，第二球的倒掛他沒有事情可以挽救，第三球皮球有點飄。這不是要責怪他或那些錯誤，我們是一支球隊。我對所有球員感到自豪，我們以後要打入更多決賽。新球季即將開始，我們要快點向前看。」

「我們被一支優秀的球隊打敗，傷口會痛一陣子。我們經歷了一個出色表現球季，以後要在英超和歐聯保持這個勢頭。」

如果隊友都唔撐隊友想像唔到隊波會變成點
不過球迷永遠都係由自己角度出發睇野

其他隊友立即安慰Karius 呢個要求會唔會太高
Karius係慘 但其他隊友都會有自己既情緒
Karius需要人安慰 難道其他隊友就可以立即平復兼安慰佢？
賽後大家都話係團體責任 同承認對方真係比較出色
點解仲可以用YNWA黎抽佢地水

利撚當佢詩歌咁長架姐
支那人夠唱前進前進前進進啦

總之唔即時安慰就即係唔YNWA啦

發覺通常抽YNWA既都係平時支持隊波根本無呢個spirit
而家以為有位入仲唔出晒黎
證明YNWA係假
證明佢地係真小人 你地係偽君子

樓主頂住

柒

slogan姐 唔好講到咁偉大

Model：

Ben Chou：

意思係唔係利狗=支那人

唔洗頂 都冇人入黎

如想嘔 推推先

贏波就自己友YNWA,輸波就割蓆要人死全家個仔生癌死

贏英超亞洲盃果陣咪YNWA囉

好撚醒呀你

One message said his "sons deserve to die of cancer" and another read "I hope your whole family dies," per the report.

YNWA!

You Need Walk Alone

一開始就話隊友唔安慰佢
依家講唔入就講球迷
樹大有枯枝啊
就算係連登 邊隊既球迷係輸嗰陣冇屌過球員

屌過同咒人個仔生cancer有得比？
猁狗輸波輸到上腦
入青山啦

人地成日將YNWA掛喺嘴邊仲整埋會歌？一隊咁強調團結嘅球隊屌球員屌到要人死全家要人地個仔生癌死真係大開眼畀
猁狗真係寧舍多歪理，自己仆街又唔撚畀人屌得